*این مطالب و قوانین در طی زمان و بنا به تجربه افراد جامعه جمع‌آوری شده است.*


ما در رویداد‌های آنلاین در تلاش هستیم تا فضایی جهت کسب تجربه برای همگان، صرف نظر از جنسیت، سن، گرایش جنسی، معلولیت، نژاد، مذهب و یا انتخاب نوع فناوری ایجاد کنیم.
ما نژادپرستی و مورد آزار قرار گرفتن شرکت‌کنندگان در رویدادها را به هیچ شکلی قبول نمی‌کنیم و گویش و ارسال یا استفاده از تصاویر جنسی برای هیچ کدام از رویدادها قابل قبول نیست.
شرکت‌کنندگان در این رویدادها با نقض این قوانین ممکن است تحریم یا اخراج شوند.

آزار و اذیت شامل اظهار کلامی توهین آمیز مربوط به جنسیت، سن، معلولیت، نژاد، مذهب، انتخاب نوع فن‌آوری و ارسال یا استفاده از تصاویر جنسی است.

**توجه**: اگر مورد آزار و اذیت قرار گرفته‌اید یا متوجه شده‌اید که شخص دیگری مورد آزار قرار گرفته است و یا نگرانی دیگری دارید، لطفا با ما تماس بگیرید.

شما می توانید از طریق ایمیل زیر با ما در ارتباط باشید:

**Subject : CoC**
**[info@karajlug.org](mailto:info@karajlug.org)**
